BNGO討論區

幾時升到10蚊

有冇人宜家入

尋日高追咗

4.8嘅時候入咗

今晚點部署

9蚊放唔放好

8.5再高入

下星期又回調

5點幾成本放唔放好本身目標價定好大約10就放 點知升唔到上去9點幾嗰陣又冇放 諗緊SH等佢上10定賺少少好

Sh集氣呀

成交額仲大過個市值

17 call 都出左

點解會買呢隻？

有人知BNGO 個技術同dna sequencing 有咩分別

個個跟一轉搵快錢

WFC

正確

sor 認真咗

淨係知佢個技術最先進同有顛覆性

genome mapping 好耐之前已經有？
點解突然之間全世界都話佢有創新性，係咪有技術上嘅突破？

升啦升啦

今晚開9蚊

可以揸多陣

MD Anderson Cancer Centre 發佈的資料顯示BNGO的Saphyr System(該公司研發研究人類基因的系統）有效減短對骨髓增生異常綜合症患者的治療方案的研究時長，顯示有效把長達數星期的研究時間縮短到短短4天內

兩蚊持有過
三蚊放左

9.6啦

等上兩位數

$30先放

4蚊走左次

跌返9蚊，咩料

高J苦主

咩事升咁多

你專賭呢啲股架喎

jagx同呢隻揀左jagx

針唔針好

9.5止左賺
睇佢增發咩價位，等低位再入

走咗先

係咪會增發?

我仲高追咗

Self offering 盤後先講

bngo高追苦主區

要開新po？

2.8成本 ,sh 到12

Sh到年底30

一開波就插

插幾分鐘

7字頭一陣間就無左

有冇ching買咗SENS

我昨日2.1，2.4分別入左

我都2.1入，hold到而家，唔知幾時放好

補返6.8個裂口姐

7.29啦 放唔放好
9蚊成本

6.4 表示唔太驚

我走左了...

9.7 BNGO苦主區

溝到9.3
佔倉60%

增發價$6
會上雙位數啦

同樣
是咪strong hold就可以？

Penny stock 6成倉 師兄玩到咁勇

3 蚊入左 ENDRA針曬

都進場了

拜登上場之後會點

屌你老母，8.13入坐左

唔捨得走坐下算
巴打入左幾多

250
一時回落啫 放長線釣大魚

我有10k hkd

大戶

x2
屌……

應該坐定走

我Sens 會hold 一陣

800@8.8
表示未驚過

bngo 準備坐火箭大家撚準備

同上次增發pattern一模一樣

尋日無加到

真大戶

唔好玩我喇
好快有幾千股咁玩既真大戶出現係呢個post到

我130@9.7
留名睇真大戶

佔自己倉重唔重比例?
唔重既話建議溝多注
感覺會好過係9.7乾等

其他錢係其他股到穩定賺緊
唔太想減其他倉放落呢隻野

啲細價股增發係大特價

輸死唔知搞咩大插

有無人同小妹一樣會長持 BNGO

睇15先考慮走
8.15@1000股

最基本都會上9
都有肉食

等FDA approve 同勁多人等ARKG買入

呢度有無人有玩SENS

我
BNGO 8.15 =>9蚊會走
SENS 2.55 =>3蚊會走
各1000股

兩隻都唔長揸?

BNGO可能，長就至小睇15-20

SENS，考慮下，呢隻有小小風險

升lu升lu

走得

9

走得喇

你地開心走
我就仲未番家鄉

唔洗開苦主po

信念

Me 🤘🏻🤘🏻

講真依家買都仲係抵，短期內應該15蚊

瞓醒10個半 發生左咩事

冇咩事，我9.7賣咗一半

我9.2先上到車

上坐10 大跌嘅話
溝唔溝好

g持

今日高位=明日低位

閘住

8蚊買, 7蚊走左...
屌...

梗係strong hold

有冇ching買咗GME

無曬人既 個個放曬？

買左 不過唔高j了

未放

想追少少

大家諗住SH到幾多

仆街想入幾次, 都等唔到佢跌

真

盤前已走

今晚坐13望14

Sh

都未過fda都咁癲

幾時先知過唔過到

放bngo既應當悔改

strong hold到應許之地

大家諗住幾錢放

最好唔好再推呢個post
Gme有版大家睇

佢去到GME咁我又唔拘呀

契媽來了

究竟契媽會唔會放佢入arkg?
ark尋日出咗份report都有輕輕提到bngo

12蚊唔入好驚之後冇得入

6成倉喇 上阿BNGO

呢排冇乜力

早兩日 11 蚊入咗

Diu 今日先做個T 點知咁有力上13

🚀🚀🚀

bngo 🚀🌙

大家睇幾多

有冇咁勁

14放左半
回調再補

靜待ark進場

減左少少bngo,賺少左哭死

strong hold

應唔應該放少少bngo，入Sens好

BNGO 升天

14.5

bngo 有力好多呀清

咁早準備定今晚數錢

bngo sens zom入齊晒佢

講得岩，最早我係入bngo先，要對佢信任

倉得3隻股
Bngo Sens zom
入齊哂

巴打呢三隻各幾錢入？

Bngo 8
Sens 3
Zom 2.7

理論上係咪應該
Sens6月先升得勁
Zom4月先升得勁？

我覺得
Sens 6月，都係等fda
Zom就三月尾出 product

巴打你expect呢兩隻去到個個moment會到咩價位?

唔知呀，我長揸住先

4 /2.6 /2.2